國金咁又點撚樣啊 而家我地就係大撚晒 搵十皮一個月都要俾我地趕!

中產? 躝喇 交咗稅未呀